// MonoProp RCS
@PART:HAS[#manufacturer[OPT?Aerospace?Division],@MODULE[ModuleRCSFX]:HAS[#resourceName[MonoPropellant]]]:NEEDS[B9PartSwitch]
{
	@description ^= :$: <color="green">This part can change its RCS fuel mix.</color>
	MODULE
	{
		name = ModuleB9PartSwitch
		moduleID = OPTRCS
		switcherDescription = RCS Mode
		switcherDescriptionPlural = RCS Modes
		switchInFlight = True
		SUBTYPE
		{
			name = LFO
			title = Kerolox
			primaryColor = ResourceColorLiquidFuel
			secondaryColor = ResourceColorOxidizer
			descriptionSummary = 
			descriptionDetail = Uses the stock LiquidFuel & Oxidizer mix, and uses it very well.<br><b>Isp:</b> 140 s ASL / <color="yellow">260 s</color> Vac.
			MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleRCSFX
				}
				DATA
				{
					PROPELLANT
					{
						name = LiquidFuel
						ratio = 0.45
						resourceFlowMode = STAGE_PRIORITY_FLOW
					}
					PROPELLANT
					{
						name = Oxidizer
						ratio = 0.55
						resourceFlowMode = STAGE_PRIORITY_FLOW
					}
					atmosphereCurve
					{
						key = 0 260
						key = 1 140
						key = 5 0.001
					}
				}
			}
		}
		SUBTYPE
		{
			name = LH2O
			title = PropLox
			primaryColor = ResourceColorLqdHydrogen
			secondaryColor = ResourceColorOxidizer
			descriptionDetail = Uses the Propellium & Oxidizer mix.<br><b>Isp:</b> 136 s ASL / <color="yellow">340 s</color> Vac.
			MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleRCSFX
				}
				DATA
				{
					PROPELLANT
					{
						name = Propellium
						ratio = 1.5
						resourceFlowMode = STAGE_PRIORITY_FLOW
					}
					PROPELLANT
					{
						name = Oxidizer
						ratio = 0.1
						resourceFlowMode = STAGE_PRIORITY_FLOW
					}
					atmosphereCurve
					{
						key = 0 340
						key = 1 136
						key = 4 0.001
					}
				}
			}
		}
		SUBTYPE
		{
			name = MonoPropellant
			title = MonoPropellant
			primaryColor = ResourceColorMonoPropellant
			secondaryColor = ResourceColorMonoPropellant
			descriptionDetail = Uses MonoPropellant with supercharged catalyzer to raise both thrust and efficiency.<br><b>Isp:</b> 140 s ASL / <color="yellow">280 s</color> Vac.
			MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleRCSFX
				}
				DATA
				{
					PROPELLANT
					{
						name = MonoPropellant
						ratio = 1
						resourceFlowMode = STAGE_PRIORITY_FLOW
					}
					PROPELLANT
					{
						name = ElectricCharge
						ratio = 5
						minResToLeave = 1.0
					}
					atmosphereCurve
					{
						key = 0 280
						key = 1 140
						key = 5 0.001
					}
				}
			}
		}
		SUBTYPE
		{
			name = Nitronite
			title = Nitronite
			primaryColor = ResourceColorMonoPropellant
			secondaryColor = ResourceColorMonoPropellant
			descriptionDetail = Uses Nitronite with supercharged catalyzer to raise both thrust and efficiency.<br><b>Isp:</b> 130 s ASL / <color="yellow">220 s</color> Vac.
			MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleRCSFX
				}
				DATA
				{
					PROPELLANT
					{
						name = Nitronite
						ratio = 1
						resourceFlowMode = STAGE_PRIORITY_FLOW
					}
					PROPELLANT
					{
						name = ElectricCharge
						ratio = 5
						minResToLeave = 1.0
					}
					atmosphereCurve
					{
						key = 0 200
						key = 1 120
						key = 5 0.001
					}
				}
			}
		}
		SUBTYPE
		{
			name = Air
			title = CompressedAtmosphere
			primaryColor = LightGrey
			secondaryColor = LightGrey
			descriptionDetail = Uses pressurized air with supercharged catalyzer to raise both thrust and efficiency. Incredibly hot air may cause severe burns to exposed skin.<br><b>Isp:</b> 120 s ASL / <color="yellow">160 s</color> Vac.
			MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleRCSFX
				}
				DATA
				{
					PROPELLANT
					{
						name = CompressedAtmosphere
						ratio = 1
						resourceFlowMode = STAGE_PRIORITY_FLOW
					}
					PROPELLANT
					{
						name = ElectricCharge
						ratio = 5
						minResToLeave = 1.0
					}
					atmosphereCurve
					{
						key = 0 160
						key = 1 100
						key = 5 0.001
					}
				}
			}
		}
	}
}